求推薦咖喱牛腩飯

八月要去上海工作最少半年，求全港最正喱腩飯，等我食埋果餐

潮牛莊

尖沙咀新開個間？

咖哩都有好多種，我個人幾中意佐敦阿龍咖哩

九龍城牛元帥

大快活

澳門茶餐廳覺得幾正

阿龍咖哩 記住食右邊果間 果間先係正宗